{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078104",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "부부당"
    },
    "text": "こんにちは！ベーカリー カフェ ブブダンです。 当夫婦堂カフェは当日生産と当日販売を原則としています。 厳選された材料のみを使用し、化学添加剤、食品添加物を使用せず、最高級フランス産小麦粉とバターを使用します。 営業時間は火曜日から日曜日まで12:00~21:00で、水曜日は休みです。 浦項市南区烏川邑冷川路302番キル41釜堂にお越しください。 メニューにはクロワッサン(3500ウォン)、墨ゴルゴンゾーラクロワッサン(4800ウォン)、アーモンドクロワッサン(4000ウォン)、アメリカーノ(3500ウォン)、カフェラテ(4000ウォン)、バニララテ(4500ウォン)、ドルチェラテ(only ice、4500ウォン)、アフォガート(5000ウォン)を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から日曜日まで12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "水曜日です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "浦項市南区烏川邑冷川路302番キル41釜堂です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "クロワッサン、墨ゴルゴンゾーラクロワッサン、アーモンドクロワッサン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ドルチェラテ、アフォガートがあります。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨ゴルゴンゾーラクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "墨ゴルゴンゾーラクロワッサンは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクロワッサンは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテはアイスのみで4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは5000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 353
    }
}